## Notes

-	Comment activer les codec vidéo sur pjsip (equivalent de codec videosupport=yes)

-	Ou mettre les codecs

-	Comment gerer les codecs et visio


## Etape 2: simplification de config avec pjsip_wizard

On cree d'autre compte avec pjsip_wizard pour remplacer tous les autres objets pjsip

## Etape 3: Interco entre deux serveurs asterisk avec pjsip

-	faire de maniere clasique en simplifiant la creation de comptes grace à pjsip_wizard

-	cas 1: interco entre deux serveurs asterisk avec pjsip classique

-	cas 2: interco entre deux serveurs asterisk avec pjsip_wizard

## Etape 4: Asterisk et webrtc (sipml5 et ctxphone)


## Etape 5: Securité Asterisk avec pjsip (transport tls, activation srtp)

## Etape 6: Interco entre asterisk et cme avec pjsip

## Etape 7: Interco asterisk et kamailio avec pjsip

## Etape 8: Interco asterisk freeswitch avec pjsip

## Etape 9: Kamailio SRV/NAPTR (free.sn et orange.sn)

## Etape 10: Interco asterisk pjsip avec l'opérateur ippi


Sujet: Etude détaillee des solutions libres (asterisk; kamailio et freeswitch): developp: avec ARI

